九月西藏遊 求併車

我地兩個人想9月中去西藏包車
岩岩買機票既咋 唔知有冇巴絲想去未plan
或者咁岩差唔多日子去既有意併車
一架車最fit係四個人
我地暫定既包車行程係咁

9月11至17號7日包車 走珠峰綫
諗到既地方包括：山南澤當 － 羊卓雍措湖 - 卡若拉冰川 － 江孜 － 日喀則，日喀則 - 絨布寺 - 珠峰大本營，日喀則 - 納木措。

納木措睇湖？岩岩去完覺得冇乜特別 水太少

咁有邊度好值得去 我地都係上網睇有乜好睇 其實冇話一定要去邊個點既

你呢個路線ok呀

有興趣join冇